[昔日女神］淡妝嘅傅穎真係無得輸！！！

仲有啲波仔添

吉妹最鍾意微波女神 西班牙老母 講粗口打冷震既清純女神 仲有 衰妹 Heidi

借D 椅想升神檯
幾時有做過女神呀

00 後？

條女對腳先正

成個男人咁
無波的女人老左 真係好難搞...

睇番d 後生啦 ching

做作到仆街
有幾分似BP個玫瑰，果然都係黑人憎type

sorly 91年
對於呢個人無乜任何特別好既印象
普通MK妹 造作 唔識字仲學人出書
無一野出眾既"藝人"

依家仲要整哂容
你自己食得偏 一件事丫
唔好拉埋我地落水
一陣D 00後以為我地年代咁撚慘就唔好啦

仲好意思話自己91年，當年cookies出道，最紅係佢同stephy，兩個都係當年唔少少男嘅女神，你自己唔鍾意大把人鍾意。

無錯，佢同羊愛緊對腳都係無敵。

婬娃係無波唔係微波

當年餅點紅都紅過twins

一定係我食得偏啦

○八年Theresa的首張個人大碟《Smiling》連同寫真集一併在書展中推出，大碟逆市大賣二萬五千隻，被Paco稱讚為金牌最好賣女歌手，走勢直逼Stephy

同埋唔識字果個好似係 Stephy 喎

向來以才女自居的鄧麗欣（ Stephy）今年在書展推出愛情小說《陪著我走》，卻被踢爆書中錯字多得離譜， 33頁文字，錯處卻多達 109個，等同獻醜全紀錄。

覺得佢冇波仲靚

一堆屎入面揀兩舊無咁臭 都好拎黎講
你自己J埋佢
mon 實你d 負評先

咁你又誇左d twins 紅好多

Twins一定係紅啲，可以講紅足咁多年，但餅一出道風頭都一時無兩，theresa喺書展出過咁多年書都大把人爭住入場買，排頭位衝入書展嘅都係佢啲fans，佢有無墨水m唔mk係一回事，佢大把人鍾意亦都係事實。

你wiki 下啦 阿fans
甜蜜蜜（2006年12月29日）閃亮第二版（2007年07月18日）
T with Sunshine （2007年07月18日）
Life is beautiful （2007年07月18日）
我會快樂的 （2009年07月22日）
如果你是我 （2010年07月21日）
A Time to Love (2011年07月20日)

走啦你，負評有錢分咩？小學雞先鍾意搵正負評打飛機

個樣本身就係清秀唔種。

1. 我唔係fans
2. 我唔係話傅穎無出書 我係討論緊唔識字呢個 point
你點睇到 Teresa 唔識字？ 佢起碼做到文從字順 唔似得你閱讀理解 0分囉

吉妹好波

所以呢？你呢啲資料證明到啲咩？
傅穎喺書展出書出咗好多年啦？年年都大把人衝入場買！

佢講野都九唔搭八 唔知點同佢討論

次次見到人用正負評打飛機就覺得好笑，仲話mon實喎，話次佢負評1000呀，我不在乎

我以前都好在意 但之後發覺d人就算知識上出錯都勁多正評之後 就覺得連登其實好多文盲 正負評其實都係鳩畀 多正評固然好 但負評多都未必一定係自己錯

預科都未畢業敢出書 係勇氣可嘉既
如果你話通順同無乜錯字 就有資格出書
真係為香港文壇同埋其他寫作人覺得可悲

要鄧麗欣好過要佢, 驚佢會不停打冷震

完全唔同左樣

夾到咁...

我覺得twins同傳穎最紅既時期其實都差左幾年
twins淫照前1/2年其實已經無初出道咁紅
反而theresa單飛之後都仲係紅

唔係標題寫佢名，一入嚟望到啲圖都未必認得，每個階段都唔同樣

咁你幾有做高官既潛質
就算民調負值都唔代表錯
就算係高分都因為係D 市民鳩比

預科未畢業一定中文差？唔畀其他科考得差？

倪匡讀到初中 都有寫小說喎 其他學歷都係之後讀返
咁倪匡又係咪香港文壇既悲劇？

同埋傅穎係賣寫真為主 散文係其次 駛唔駛寫到拎文學獎先可以出書啊？

完全為嘈而嘈

真心想知嗰位91年老屎忽當年鍾意咩偶像，又呢又路嫌三嫌四，嗰個年代係鍾意呢啲架啦，你睇開林青霞林美鳳定大美人李嘉欣呀？

倪匡40 50年半工讀大學嫁喎
寫書之前做記者、編輯、專欄作家，日日寫幾萬字
你不如忍下口啦
又唔識又懶 愈講愈露哂底咁

傅穎根本係偶像派，佢興趣鍾意寫下書，又有大把人買，咪keep住出囉，慘得過人地有人氣有人buy,又無人話佢係專業作家，佢都係用藝人名氣嚟出書啫，有咩問題？為嘈而嘈好無謂

好正

係咪一定要專業作家先可以出書呀？
佢主要職業係藝人，寫書係興趣，佢有人氣有人buy所以keep住出有咩問題？

初出道傅穎個形象好多人留守，樣貌清秀形象cool cool地，後尾轉日本風雖然俗咗，但大把人buy，仲紅過九餅嗰陣。

無問題
只係個人黎講係有少少反感啫
成浸MK味懶係才女咁

你咪撚戇鳩啦 佢投稿果陣都未讀大學 你不如收下你把死人口好過

「初到香港，最先做體力勞動的散工，人工不高，後來看到報紙徵稿，人家寫得出的我也可以做到，便去了投稿，怎料第一次投稿便給刊登了，眼見稿費較做散工高很多，便開始寫作。」

佢係有讀上去 但一路寫一路讀囉
定係你當進入華東人民革命大學第四部受訓三個月
都當係讀左大學？

金髮大眼仔

你睇下呢個 post 第28個留言

發覺古人個名有字真係好型

佢將周瑜 字公瑾 寫左做公謹 仲話個瑜字係對應個公字 解錯曬周瑜個字 但有三百個以上既正評 十個以下既負評 咁係咪代表佢又岩啊？

你個人反感所以就否定佢多人鍾意嘅事實？
咁你一開始拗乜野，認自己反感咪算囉，唔好拖哂成個年代落水，嗰個年代佢多人鍾意係事實，轉日本妹形象嗰排勁多人當佢係女神，所以我標題先話佢係「昔日」女神。

反對係因為完全唔覺得多人鐘意

講靚真係同stephy一樣靚，但佢好似冇stephy個種girlfriendtable嘅感覺

究竟當年佢同羅仲謙係點

成班講到傅穎係屎咁 同欣宜同level咁款

咁你柄埋一二邊啦，出碟成績唔錯，出書長出長有，書展排頭位等入場係佢啲fans，就算佢唱歌難聽，無乜墨水，佢多人鍾意係事實，只係近年環繞佢嘅都係負面新聞，同埋佢一早去咗鬼國發展，所以先dup咗，你自己唔留意就當佢唔多人鍾意，以前討論區佢長期都係被討論嘅大熱，報紙都有賣佢啲fans有幾癲，你一個反感就否定哂所有事實。

咁你覺得傅穎暱名投犒 會唔會比人刊登?
真係唔係我想大大力踩佢
唔知你真心豬隊友定假膠
拎個大文豪出黎做例子

因為佢比人感覺好cool，唔係嬌滴滴甜美嗰類。

懶清高嘛，扮老屎忽嘛！

其實自己留言自己讚會唔會有啲核突？

拿 我負評自己
你睇下啦ON9

點解好似有啲鬍咁

我一個評都無比過
係D人自己正評
得啦得啦人地鳩投丫嘛
知啦知啦

你未戒奶果時佢真係做緊女神

一個評都無比過又咁在乎正負評？仲話mon實

人地91年老屎忽嚟架

覺得似係脫唇毛敏感所以有個「烘」喺度

補圖
想屈我自己正評自己

連登啲人屌開啲女都唔會屙屎咁款

我無話自己老屎忽喎
係你以為我係00後
我只係表達我身處個個年代
完全感受唔到佢係女神

好心你啦 你每講一個論點 個論據都站唔住腳 自己唔熟倪匡仲叫我收下把口

同埋 傅穎出既唔係文學書籍 佢唔係得字 佢仲有好多相 根本就唔可以拎佢d 書同倪匡既書做比較

傅穎主打寫真 字只係陪襯 有人覺得傅穎靚 想了解佢多d 所以就買佢d書 有咩問題？ 你講到咩文壇悲劇會唔會誇張左少少？

我care 嫁
所以自己比左幾十個正評自己

我幾時以為你00後？
碌返上去睇清楚啦！
我身處嗰個年代，周圍啲後生仔女都係講cookies,yes卡都係儲佢地，唱k唱親朋密友，上討論區見到好多人話傅穎好好J,我唔知你身處嗰個咩時空！

香港已經冇出過咩偶像
講真傅穎係香港既偶像團咁有mk妹既形象算係幾本土幾貼切啊
依家香港都冇哂偶像

人地好清高，mk又嫌，出書又嫌，嫌三嫌四，唔個佢後生嗰陣追咩偶像咁巴閉！

其實偶像實有anti架啦
不過人地退左落黎咁多年佢仲做緊anti我覺得佢都幾堅持

評分就係投票，就係代表緊主流意見
你話咩好多人鐘意佢
我真係唔識解釋點解你咁多負評
我又咁多正評啦
唉你當我蠢啦 你解釋下

無料就無料嫁啦
見有人講 就好本能地say no
又唔係我主動開po 攻擊仍

以前佢bra都唔洗戴 而家竟然有波仔

攬住正評去歡樂天地換毛公仔啦，好行夾唔送
好多人係以前，識唔識字？見唔見到我寫昔日？留幾時有人話正評=投票？留言質素反應一切，成個post得你為嘈而嘈，仲要無人留言認同你，你繼續mon住你啲正評啦，就嚟射到成個mon都係喇

仲有呀老屎忽91年，唔回應下上面李嘉欣啲留言嘅？淨係識mon住正負評？facebook啲content farm都好多like架，你唔去跟佢地學下野？

夾下擠下實有嘅

係啦係啦 無人認同我啦
d正評全部我自己投

雞都啱

已block，頂唔順就嚟三張野仲用正評打飛機講極唔化，仲要自quote驚死人睇唔到佢啲正評，是為肉鳩酸也，同呢啲人繼續爭論落去我怕自己會變弱智，好行夾唔送，送多個正評比你安心上路

個山根
呢鋪撐你唔落呀吉

個樣少少唔同左,有D似STEPHY
佢呢個年紀KEEP得算係幾好,仲有少女FEEL

眼妝淡但鼻影high light齊哂，睇返超淡妝就無事

其實早幾年已經有雜誌話佢同stephy越嚟越似樣

屌你咩咁斬黑一餐

鍾意Stephy 多D

個樣靚過99%港女啦

樣係正 但冇波性格差

波太細

睇到依家個衰樣真係頂唔順

你超有研究lo xd

整容就變女神

影到成個蔣雅文咁嘅

究竟娛樂圈有幾多個傅穎？點解我每次睇親相都唔同樣

化返淡妝係幾正

似江直樹

明明當年啲報紙雜誌都係用宅男女神嚟形容傅穎，有人唔知生活喺咩時空，剩係識拎住連登嗰一百幾十個正評嚟打飛機

處女

今次撐唔落

淨係記得屎吃了這女孩同講粗口打冷震

傅穎1.0係最靚最清秀

每次見親都唔同樣

想一路屌佢一路狂講粗口等佢係咁打冷震

幾靚女 有買佢書同寫真

我都有，仲去埋簽名會影合照，真人好靚唔膠

屌咩 唔講都唔知係傅穎

你先係00後

佢點會無整？佢喺單飛之後染金髮扮日本妹嗰陣無耐已經開哂眼頭啦。佢喺Cookies時代行型格路線就真係女神嚟

Mk 妹一個

但有得屌我都會屌

唔識就咪講啦，知唔知咩係開眼頭呀？佢靠痴雙眼皮膠紙+大眼仔+粗黑眼線+假眼睫毛嚟營造假大眼咋，而家痴咗十幾年膠紙就算唔再痴都有雙眼皮，岑麗香就真係開眼頭喇，我化妝多過你食飯，點會唔識分？呢張相post過不下十次，我次次開傅穎post都會貼一次，佢根本唔化妝/化淡妝仲靚過濃妝豔抹，佢最多都係打針瘦面，五官根本無整！

讚同！！

成個男人咁

咪符合佢出道個形象囉，以前成日比人話佢成個TB咁

rose 點解係黑人憎type

港女應該係全亞洲頭三名靚腳

係 又記招 又話打佢

我係銅鑼灣見過佢 真人唔高
但唔夠膽叫佢 搵佢影合照

佢化淡妝已經好好睇

樓主鐘意親啲冇乜內涵才藝嘅偶像派
你就咪鬼同佢嘈啦

揀偶像又唔係揀男女朋友，同佢做人世咩，鍾意偶像派得罪你？

個d扮晒高要求 ， 肯定真人連女都無得屌